instagram壞壞地？

ig今日好多野都load吾到,各位有無同樣事情發生？

吾你老母

有

facebook 被攻擊， 全球受影響